CCTVB：民建聯陳恒鑌義工受襲

今朝新聞bar見到，google完其他報紙得文匯有賣。
好明顯係CCTVB用黎平衡返上星期民建聯斬人案風向

//香港文匯報訊（記者 蕭景源）再有撐港區國安法街站的義工遭遇黑暴分子襲擊受傷。立法會議員陳恒鑌昨在facebook揭露，有疑似反對派的街站義工，昨午到葵芳地鐵站的撐國安法街站「踩場」，除用粗言穢語叫囂謾罵外，又劃花市民支持國安法的簽名簿。一名女義工上前阻止，詎料被一名女暴徒揮傘攻擊面部，導致嘴角受傷流血需送院救治，涉嫌傷人的女暴徒則逃去無蹤。

陳恒鑌事後往瑪嘉烈醫院探望傷者，他表示，遇襲義工因受傷流血及受驚血壓飆升不適，要送院檢查及敷治。事發昨午1時許，當時有很多市民在葵芳地鐵站外的撐國安法街站簽名，其間突有數名懷疑是反對派的義工出現，起初用言語挑釁及辱罵撐國安法的義工，其後變本加厲，劃花供市民簽名支持國安法的簽名簿，並襲擊打傷該名上前阻止的女義工。

陳恒鑌強烈譴責黑暴惡行

陳恒鑌強烈譴責黑暴的暴力行為，強調暴力不能解決任何問題，亦不可能阻止市民支持國安法。他又轉述受傷義工稱，黑暴實在太囂張，所以市民才希望早日落實國安法，將這些暴徒繩之以法；她出院後仍會繼續上街收集市民支持國安法的簽名，絕不會被暴力嚇怕。

陳恒鑌表示敬佩這名受傷義工的勇氣。街站並已報警及向警方提交襲擊女義工的女黑暴相片和視頻，希望警方嚴正執法，早日緝捕兇徒歸案。

撐國安法街站已非首次發生遇襲事件。上月23日，九龍灣牛頭角下邨的一個街站，三名身懷菜刀的15歲至16歲小暴徒前來挑釁及企圖襲擊一名女義工，被警員制服拘捕。

上月28日，一個位於天水圍天瑞邨的街站亦遭一名35歲的男黑暴搗亂，企圖揮凳襲擊，幸得最少4名市民協助合力將他按地制服報警。同日下午，在中環撐國安法街站，一名男子破壞一張枱後逃去，警方其後經調查於本月1日拘捕一名姓林43歲涉案男子。 //

自己人斬自己人

They are fake news

今次唔好包紮錯個膊頭啦喎...

//黑暴實在太囂張，所以市民才希望早日落實國安法，將這些暴徒繩之以法//
即係無國安法就拉唔到打人既人？
咁你報警把撚

搵鄉黑打自己啲義工

真係好on9 乜都話黑暴

完全無聽過見過呢單野

苦肉計

所以咪得CCTVB報

同時證明CCTVB=文匯

鄺星宇啲屋企人唔忿氣鄺俾DAB割席啫

就嚟自己仆親都係受襲

黑警暴力

多數都係跟李大導學嘢，自編自導自演啦。
話時話，李大導唔知係咪D片嘅票房麻麻，最近少咗新戲上畫喎。
定係拍來拍去都係嗰兩三樣，拍到爛晒，所以做緊D核彈級大製作呢？

我都支持國安法架
屌你我最怕中國會縮咋

打鳩佢又關國安法事？
佢係邊位？

仲有人睇黨媒CCTVB

何君堯為咗𠝹票搞埋自己人

冇人想知

梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日
3個地點任君選擇
6pm 金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
7pm 天水圍:毋忘義士遺志 銀座悼念活動
7pm 屯門:悼念梁凌杰烈士

認住今日13:21係葵芳新都會恰女仔嘅建制派義工

嘴角受傷流血

民建聯恐怖襲擊斬人呀

導致嘴角受傷流血需送院救治

嘩好命危喎睇落

造新聞造到我兩老係藍都頂唔順唔再睇

斬人聯DAB斬人又唔見你大大聲報

自從陸漢德(已經離職)嚟TVB之後，TVB不嬲係民建聯大外宣。民建聯做d乜一定幫手宣傳，愛字頭小貓三四隻集團一定報，除咗衰嘢例如斬人，係提堂先講呢條友名同身份。

我直情支持一國一制

捉唔到既就一定係自導自演

中聯辦話係黑暴,成班奴才咪跟住話黑暴囉,班垃圾仲聽話過我屋企隻狗

咁用番最衰佔中囉

如果你睇下大公報會有好多你未見過既報道

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

根本冇打人，又老屈

香港獨有片種“滑坡動作片”

民建聯 受襲係應得嘅 死埋呢就係抵死

支持警察嚴正捉拿該名黑暴分子
竟然打到我地既人嘴角留血 一定要捉番黎嚴刑拷打

斬人聯俾人斬返轉頭？唔係卦

好人好姐點會受傷

又做大戲

傷咗邊隻手指頭

專登搞多單出嚟溝淡

斬完人就用苦肉計

民建聯香港最大恐怖活動組織又出動喇？

分贜唔均？

黑暴已經變咗「市民」嘅代名詞

係咪受民建聯刀手煽動？

點解係得佢先至俾人打
佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險

—保安局局長李家超, 2019-08-13

自己人打自己人

時間點太近了

民建聯鄺星宇